（內有J圖）畢業論文問卷調查

小弟做緊畢業論文，研究緊香港嘅流動支付（例如PayMe、微信、支付寶、Tap & Go、TNG 、Apple Pay等等 ）

需要各位巴打絲打嘅幫手

份問卷大概需時10分鐘，麻煩晒各位
越多參與，越多J圖

希望大家發揮香港人守望相助嘅精神，thanks!

問卷：

之前好似話有prof知道學生用j圖叫人填問卷
跟住即刻出email屌人
巴打你低調d好喎
至少加個密先啦

有d咁嘅事？！
多謝提醒

推

有冇男圖

我要ig

無，sorry

幾有誠意

我喺網上鳩搵㗎咋，我都唔知d囡囡ig

Thanks 巴打
一切都係為咗學術研究

做完

好有誠意，我決定幫你

Done

多謝支持

有誠意，已填

嗯，感受到滿滿的誠意
已填

send 左份問卷比班hallmate

多謝巴打

此風必須長done

孝感動天 done

巴打好人，一生平安

done

剩係睇左J圖， 循例都要講返聲thx巴打！

慢慢J，最緊要大家開心

我整個硬你知道嗎

依啲咪識做

有啲IES 中學雞又要扮晒野搵外人做問卷又冇圖，依啲我真係做唔落

證明巴打身體好健康

J圖換問卷嘅良好風氣，應該喺學界全面推行

done, more pls

DONE, MORE

好有誠意
啲女幾正

睇完都唔好意思唔幫你

搞掂，摩牙ok？

為答謝各位巴打支持，繼續為大家送上J圖

有長澤茉莉奈 我決定幫你做

你真識食
thanks

英文唔好 but已做

Thanks
我英文都差，為畢業頂硬上

DONE. J圖就唔洗了
做過FYP都知要搵人做問卷辛苦

平時都唔會幫 你今次太有誠意

良好風氣
問卷做好 圖又J埋

多謝巴打支持

搵人幫手當然要有誠意

邊做邊J，一石二鳥

Done. 腥隻腦魔比我

咁都好屌？
女prof黎？

填好

個Prof應該係道德撚

孔子黎？非禮勿視？

可唔可以改下個用詞，一向叫付款依家變咗支付

Thanks

我係跟金管局嘅中文用詞，官方名稱係流動支付
不過我個人都係鐘意叫付款

因為馬場而填 但set 題有D奇怪

感謝

set題的確可以做好啲，但已經冇時間再改
始終第一次做畢業論文，有啲無從入手

繼續補充J圖

有誠意 幫你

Sor 掛住J, 無做到問卷

樓主咁搞法係咪只打算搵巴打做問卷

唔急，J完先做

你唔share埋俾prof緊係屌啦

巴打突破盲點
其實我好歡迎絲打，可惜目前男女比例極度不平均

做完啦👍🏻
可唔可以都幫小妹我做下🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

Shitty 仔

份問卷寫得好差
閣下GPA應該tends to zero

我會努力追GPA

見你咁有誠意

就俾個你啦

Thanks 巴打

有好過無

為左學術研究，我幫你做啦

呢兩件有無名

樓主好有誠意

Thanks巴打

做學術研究一定要有心有力有誠意

good people entire life peace

第一個唔知

第二個係長澤茉里奈
ig:
FYI

好人一生平安

Done
睇在你啲丁圖好啱我口味嘅份上

你真識食

好耐無喺連登見過j圖post

成人台經常有

有誠意，即做

淨係吸引到咸濕男人黎填問卷，咪會有sampling bias囉

無計，網友始終係男人居多

有誠意，done

推 比多d圖
條問卷太長 比多d j 圖回報下受訪者

一入黎掛住睇圖冇睇字

Done and jed

做完
推

真心高汁

明白，我當然識做

正常反應

最緊要J得開心

Thanks 巴打幫推

因為連登仔對J圖嘅要求越嚟越高

見你j圖算高質 done

巴打識貨，thx

為答謝大家，繼續補充J圖

繼續J

iOS 入唔到條link
見咁有誠意，想幫手

Check過，條link無問題
或者你可以稍後再試，thx

應該係個Adblock VPN問題
而家搞掂了

hedonic
問卷既用字其實係咪應該從簡，尤其是你呢份係大眾向。

btw done

我試下改好啲，Thanks巴打

問卷數量已經足夠，多謝各位巴打絲打幫手

為答謝各界支持，繼續送上J圖

貼多d
fyp 一定pass

八達通計唔計

承你貴言

唔計，主要計電話嗰啲App

J完先填

有長澤茉莉 幫你填